宣告將會自殺的女孩

啊～總有一天我會尋死。
大概是在某天，天空湛藍的日子。

好句～好句～

我有過因小事而滿足的日子，夏蟬，春雨和綠葉上的甘露。

樓主啊～ 當你想放棄生命的時候，
希望你能發現，
能擁有生命，是幸福的。

我也有過因小事而抱怨的日子，鐵鏽，霉菌和屏幕上的劃痕。

日子因實在而無奈。人生因無奈而實在。

時間可以把所有都殺死...

那含羞的笑容，那想吻你的衝動。那擁抱的溫暖，還有那最該死的記憶。

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

沒有成為你心目中的大人吧！沒關係，我也是一如既往的糟糕。

別再期盼甚麼，今天是你曾經憧憬的未來啊。

據說情愛是人世間幸福的泉源。說白了，我只是想隨便談個戀愛。

卻一不小心，太認真了。

往日輕狂的我呀，能否帶給我擄心的顫抖。

這世界有太多病症，卻沒有一種神奇的藥能醫百病。

人死了或會轉世，重新開始，卻這世界不會死，沒有一個重生的可能。

大概厭了世，天空還會褪點色。卻灰階最讓人有感覺。

人生之中別忘了最重要的東西，發夢的空間。

從來不慣死神睜眼睛相看，只是日子來到，不忍心就這樣走掉。

說錯了再見，那就只能說懷念。

世上最強的烈酒，也無法令哀傷永遠沉睡...拿起酒水，灌下去。

雖非偉大詩人，卻有幸得人觀我這齣獨腳雅戲。

再努力也敵不過天意。

百年草木，歷盡時代，還是被無情砍伐。到底有生命卻沒感受是怎樣的存在？

心臟懷念著夏天的餘溫，卻腳下沙土冷若冰霜，心也隨之麻木了。

演員謝幕，觀者離座。

有盡世界所有時間，卻怎麼也留不住這一刻，像瀑布洪水，一湧傾掉。

得意人反成失意人。

歲月漸漸不像從前美艷，徒留回憶堡壘渡過終點。

事過境遷，人事已轉變，身邊再沒多少張熟悉的臉。

經過這些日子，筆下能寫已所剩無幾，大概沒太多再說了。

許多事情都不在乎了，對事情的敏感度也只在零附近徘徊。

望著街道人流穿梭，幾許面孔上都沒有五官，沒有表情，而連自己也表情不再。

沒甚麼壞不壞，順水了，還那會管甚麼逆流而上。

離愁別緒，死亡往往帶給人最悲絕的回憶。

自己心痛，也渴望棺木中人能長眠安睡，死者所得到的，在最後是祝福。

是否打不破命格，只能目視生命中的過客，只停留一煞。

有些畫面覺得很美，但始終，感覺差了點對手戲。

人不講情，講理，這何以有理？

字畢，緣散。

男人不可沒上進心，女人不可沒上半身。

偶爾做些不習慣的事感覺也不錯，就像每天平靜的湖水有點湧浪，激起水花，感受自己的存在。

總訴說著往日多美好，沉淪於回憶之中。

那秋天的雨正是盛夏的種子。

謊言是美好的，它把別人給蒙蔽，好讓別人免受傷害。

直至雪花飄落，才驚覺，這一刻感到落寞。

人世如此淡薄，卻能於其中動情，也能於其中絕情。

大概在人世中忘不了情，大概在人世中不可無情。人世中，濫了情。

大概沒半天，傷勢沒那麼明顯，眼淚半濺，也算得上歷練。

大概是昨天，決心洗心革面，往事塵煙不再沾邊。